覺唔覺得睇戲食爆谷嘅人好低賤

話說今日約咗女朋友睇小丑女 隔離個毒撚喺到食爆谷食到摺摺聲我就心諗：吖屌你老母睇戲就睇戲食乜嘢爆谷？

最後頂唔撚順佢一手倒咗佢啲爆谷落地
條友仲要眼濕濕緊執返啲喺地下啲爆谷

我食著片

死tb恰毒撚

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

食其他嘢唔好？係都要煩到人咁撚自私

仲有一路睇戲一路傾計果d

今晚有冇同條女去鋸扒

對唔住囉 btw今日見到樓主條女幾正 不過樓主就

On9睇戲緊係打邊爐啦

以前食魷魚，食煙，食蔗，食鹽焗花生，食鷄肶，食鹽焗蛋，食紅鷄腳，滷水鴨腳鴨腎，碗仔翅。直程成個buffet搬入去食都得添。
而家淨喺食爆谷濕濕碎

你就係個死毒撚？

有時擰轉面見到啲死毒撚昂高頭擘大口食到索索聲真係想打撚柒佢

冇啊 食泰國嘢

我會大聲屌鳩佢 啲毒撚通常淆底咁say sorry

午夜場如果套戲仔仔地，啲鷄骨呀，蔗頭蔗尾就會脫頴而出。好似啲愛國者導彈咁飛上銀幕

失禮 你就係果條柒頭皮？

屌，原來就係你條死仆街。我今日同仔仔睇戲，睇到戲肉聽到勁大聲之後就有個人喊緊。一望去後面見到條死柒頭拖住件肥芝企喺到恰個細路。成地都係爆谷。

個職員入到嚟帶住兩個保安拖住你哋出去，你條女又叫又嗌，個保安拖佢出去嗰時又係咁將保安隻手放落自己對波，喺度大嗌非禮。成套戲最緊張嗰十分鐘就俾你哋兩條友破撚壞晒。好彩最後我同條仔互射兩次條氣先順返啲

好地地睇戲搞乜撚人啲爆谷呀，咁叻包場呀笨

戲院可以比狗入?

笑西咩羅哥

佢係咁25

你咪一樣

廢中叫的

去戲院睇戲唔食爆谷食到摺摺聲
去黎做咩，我留係屋企睇netflix唔好

認真想問 出面有邊度買到電影院隻焦糖味爆谷
啲一包包個啲口感都唔同 比較圓身

佢喊係諗住食埋今次準備入院醫肺炎

成班噪聲制造者
仲有我最討厭d 人一邊睇一邊討論 晤東問西 阻鬼住晒
好心睇謝就扜靜地啦

幾有說服力

樓豬有少少智障，各位體諒下

食爆谷都唔得又恰鳩毒撚

睇睇下攞佢幾粒食

攬炒契弟

好撚影響人啊屌你 識唔識尊重啊

嘈到人佢唔嘈我嘅食屎都ok

mark低你班接龍撚落小氣簿慢慢清算

我直接倒落地 呢啲撚樣唔教訓下唔會反省

25

食完爆谷入黎支持下

今日香港第一個零售界別”企業”工會，H&M香港員工工會正式成立！

Ff少左啦毒撚

你up乜撚

如果樓主整掉我爆谷我包你入硬醫院，樓主不服來隻抽，我驚一拳你就暈

叫你咪撚ff推跌人地個爆谷呀毒撚

返屋企睇Netflix咪無人嘈你
咁巴閉包場睇呀嘛

你啲呼吸聲嘈到我呀臭閪！

呼吸有冇得選擇啊屌你

你咪ff我ff 講到你喺現場咁

你都ok on9 嘈到自己唔屌得？開開心心睇場戲係都要俾啲毒撚嘈住

你女朋友竟敢揀個弱智做男朋友

係幾低賤
又貴又唔好食都要買

我弱智都有女朋友 你班連登毒撚真係要檢討下

如果你無辦法控制自己大腦過濾食爆谷嘅聲音
咁你應該係低等生物 或者麻瓜

加埋樓主咁嘅人品同氣量
我估你都無咩朋友
想唔想同我睇戲

利申化學考5**

我大腦會自動過濾你呢啲on9

覺唔覺得去劇院睇戲唔包場睇嘅人好低賤？

收皮啦

食嘢唔係問題，食到摺摺聲啲咀嚼聲先煩
食到好似牛食草咁
一聽到就勁嬲...嬲到專心唔到睇戲

ox子未死？

你去搵間無爆谷賣嘅戲院睇囉

無錢買黎食果d低賤d

食爆谷無野既但唔影響到人咪得
不過自己平時睇戲唔會買
因為大家食到一半唔食就傳黎傳去好撚煩

真，阻住我同女女仆野

唔覺，除非係本身有營造氣氛需求嘅戲，例如無聲絕境呢啲，先覺要自律配合

我覺得睇下咩戲 小丑女呢類應該要食

開埋啲膠post 以為自己好好笑
拉

推